覺唔覺有啲女做埋啲on9野就賴香港人鍾意睇人仆街黎掩飾自己做錯

覺
唔覺

例如欣怡背男友做ptgf?
Rosema公審?